豆腐花，香港邊間最好食？

留夠
西環有邊間好食

公和如何?
好食過大埔同長沙灣個間

德輔道西水街同屈地街中間有條巷仔入面有間好細嘅賣糖水，八蚊大大碗，冬天食一流

嗰間成日經過但係冇食過
間嘢仲有咩好食

紅豆沙都正 不過貴啲十二蚊，如果豆腐花未賣哂一定係豆腐花
Btw間嘢啲嬸嬸好親切

元朗 亞玉豆腐花
公和
阿一豆花

Btw,食豆腐花一定叫熱既先好食

遲幾日去試下先

幾年前，係南丫島食過，冇記錯係個阿婆賣ge 幾好食

大嶼山 順便拜佛

Btw以前去公和禮拜六日會有啲特別嘢揀，紅棗味好正，唔洗落黃糖，有紅棗糖漿

長沙灣有間唔知咩桂 幾好食

留名

我覺得呢間好食過公和

紅磡都有亞玉 好食到dum一聲

荃灣都好似有，無食過

亞玉

公和凍豆腐花

冇順寧道豆品已經唔洗討論

亞婆山水荳花好出名啦

旺角街市人和

間間都差唔多嫁啦

識食

想問下香港有冇好似上海嗰種咸味豆腐花?

旺角廖同合